我冇後悔我係機場決定散

果陣離境d機已經cancel 晒 ，仲想點，問下自已 就算比你地留多幾個鐘，咁會有好大幫助？唔可以留番呢幾個鐘去聽日？ 你話班狗唔夠膽係機場放tg？場仗都打左兩個月，你仲信班狗會有底線？ 最緊要既都係各位手足一齊黎就一齊走，唔洗次次都要班狗出黎亂咬人先識散， 接機日日都可以，唔洗谷埋谷埋係一日既，重挫佢旅遊，呢場經濟戰唔係一兩日就會完既事

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

推

推 馬後炮完全冇用 冇人知如果唔散個結果會點

冇錯 如果我地唔散 班狗可能真係會清場呢 禁區入面有晒旗手

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

明明今日就好成功 取消晒離境既機 又宣傳到班狗既暴力行為 最重要係冇手足被捕